【突發] 李梓敬到警總，舉報羅冠聰違反國安法分裂國家！！

前立法會議員羅冠聰，在國安法生效後，7 月 1 日以視像方式參與美國聽證會，目前他已經身處外地，但無透露確實位置；新民黨李梓敬今日（3 日）到警察總部，舉報羅冠聰違反《國安法》第 20 條「分裂國家」，指他要求美國以敵對方式對待中國，發言以具港獨意味的「光復香港，時代革命」作結，涉嫌煽動分裂國家。

呢條弱智仔你做幾撚多嘢都係唔會上到位
收撚皮啦不如

李梓敬真係酸撚到 仲要刷存在感

出兵外國

on9
人地都走撚左

don't make stupid people famous
不推文由佢沉

紅衞兵

李文革出手啦

西門

可以通緝
不過唔返黎又去左無引渡法既國家就

返左美國啦應該

係咪藍絲版好嬲好嬲 做show比佢啲fans睇

有無舉報埋美國議員啊 唔好驚人地制裁淆底喎

有冇人舉報佢幫美國民主黨助選

佢即刻衝入美領捉人咪可以領功囉

要求畜蟲攻打美國去捉人

倫敦蒙難記

就算有引渡條例嘅國家我諗都未必交人，第38條咁痴線線我唔覺得一個正常國家會想承認呢條法例

大追殺，大抓捕

等人走左先舉報，扯貓尾拉得

重案組跟進

人地基本當香港人二等公民 維護政權寧殺錯無放過

有引渡可以唔交架咩但係

支持香港警察攻打美國領事館
不給洋鬼子下馬威
他們是不會怕我們的

平時連登D分化撚咪呢D

Tweet him on Twitter, let him enter the Sanction list!

仲唔派兵拉人

李梓敬好似係美國JD？

李卓人呢?

呢d小丑戲 你主子最鐘意睇

3萬黑警出精美國啦

幾時舉報參眾兩院全體議員

咁係咪要派三萬精英去美國捉佢返黎

唔需要幫佢增加views
拉

趙梓敬我就識

想攞尾彩

搏上位，垃圾

如果條法例破壞人權，極不合理嘅話我覺得絕對有權唔交
唔通第時香港立例所有有外國護照嘅香港居民都要拉，咁有引渡條例嘅國家都要無條件幫佢引渡咩

去撚左外國就關你撚事咩
出戰狼夾人返黎囉

點解唔夠膽搞G鋒？
係咪向港獨分子屈服

依隻應該奶閪好叻，btw no need to push

支持嚴正執法。

佢係咪幫過唔知邊個美國人助選

支持佢告鳩埋浸浸

几时出兵打美国

條撚樣係支聯辦力捧,唔好幫佢宣傳

政治方面，李梓敬大學時期曾為2004年美國民主黨總統候選人約翰·克里助選，及為民主黨眾議員阿爾‧格林（英語：Al Green (politician)），當見習生。回到香港後，在2009加入自由黨，2011成為自由黨青年團的主席，在2020年3月12日退出。(Wiki)

人地唔放唔通你過去塔人走

做show 你識咩

係
佢果陣係31話國安法一過就要舉報羅冠聰

講真，佢唔係做呢d肉酸野，真係唔識佢

正宗狗奴才就係呢啲

香港咪試過囉

咁嘅背景
想做選員？

戰狼出動

點解唔舉報其他人，淨係舉報個去左美國既

原來係cia嚟

條柒頭以為自己會選到？
紅又唔夠親生仔紅，點會選你

學術問題
其實可唔可去到警總舉報啲家人有外國戶籍既人違反國安法分裂國家？

李梓敬大學時期曾為2004年美國民主黨總統候選人約翰·克里助選，及為民主黨眾議員阿爾‧格林，當見習生。

閪門子

引渡必需構成雙重犯罪
係外國批評中共 提倡獨立唔犯法
雙重犯罪不成立 無法引渡

佢真係好肉酸

反攻美國!!!
習主席萬歲!!!!

唔好太樂觀
新東9席，民主派最多6席
工聯會、民建聯各一
呢條PK會入到

回下帶先，婆婆好野

唔好輕視,新民党不嬲係支聯辦嘅,佢高調過去,然後不停燒錢宣傳,明顯想捧佢做何妖2.0

幾時捉埋美領班人

派人去捉佢返嚟囉咁叻豬

李梓敬受美國教育，受美國政治訓練，之後送回香港工作！！

可以加幾多分?
係咪信用中國正式實行時可以補返?

仆街仔，雖然睇死你冇外國資產
但我諗歐美國家好快認識下你咩名

李梓敬大學時期曾為2004年美國民主黨總統候選人約翰·克里助選，及為民主黨眾議員阿爾‧格林（英語：Al Green (politician)），當見習生。
from wiki

佢肯自首未

你覺得國安唔敢？
又唔係無試過

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

7.11-12 初選
多你一票好多

狗奴才

爛頭卒

西門梓敬呢啲柒頭皮衝出嚟柒

記住舉報埋侵侵違反国家安全
舉報佢拉左佢

呢條友係咪取代咗何妖
成日刷存在感

有冇人去舉報689？

比左錢上 車志健 堂?
咁撚煩嘅

做細作，最怕係鋒芒太露，後生仔即係後生仔。

閪門紙莖

狗奴才呢D野
一係唔做
一做就完做最狗果隻啦

唔係點上位呀

刷存在感

又係阿Simon

歡迎舉報埋港獨聯

法律博士

閪門子勁

呢條閪敬真係垃圾渣滓都不如，唔柒知佢生存世上為乜，嘢又唔做

我覺得警犬其實都想屌7佢
好地地搞撚到人地要開file做paper work
多狗餘

有五十幾個国家

呀爺力保呢條腸粉選點會上唔到位

你喺個閪門出嚟就係咁大

收咗人工就梗係要交功課啦
日常功課嚟啫

戴妖：

你在香港用國安法每捉一個人，就會製造多一名香港烈士，並把一本能通行全世界的證件交到他手上。

吸納, 中年藍C 票

全球通緝
衰軟必豬

加速主義萬歲
唔該下一步，要求引渡，推動取消引渡協議

我地都可以去報FBI

做下show姐 選舉近了

呢條撚樣美國讀書美國大 佢架私家車黑色 左邊車頭有個vice字牌 好似係

閪門剪莖

黃雀行動2.0展開

男人有醜聞不外乎兩樣，咁串咀就早啲收山

一世唔洗返到

重光為止

聽講佢曾参與美國政治
懷疑佢係間諜

遲下凍結所有海外資產就好笑

呢個整容閪真係名符其實，一個正牌仆街冚家鏟

清朝孫中山都試過響英國被人塔，驚動到英國出面先放人

著nike

外國勢力

美國間諜

拉得

拔萃kol又走出來柒

賤撚人渣

一定唔可以比條撚樣選到

Err.....即係咁，法例我就唔識。

又當嗰個唔係羅冠聰.........

求期一個國家既人，係咪你中國政府睇唔順眼，就可以衝入去拉？

就因為你有第38條既港版國安法？

又就算你真係衝入去拉，人地又唔俾，咁點算，搵摺被軍開搶入去搶人？

咁好似會即刻變成戰爭..........

究竟佢同容大姐邊個癲d

拉票

唔該放埋李梓敬落西方制裁名單

呢個真 其實啲仆街真係出街連望都廢事
但呢隻李梓敬真係要望一望 望下佢點解點解咁肉鳩酸 佢算係幾撚成功 可以乞到世人既鄙視

有無諗過人地國家連制裁佢既意欲都無 真係單純地視佢為一隻小丑

雖遠必誅

有無想同佢斗紅

西門DB仔 7夠未

條傻鳩唔搞留低香港嗰2個
搞1個已經走咗嘅
彩唔係咁攞嘅

係，大把公屋阿婆票
新民黨票源集中沙田區
民建聯就北區大埔西貢

洗李做？李也配姓趙？

阿頂都得啦
有咩唔可能
港共鐘意

得喇得喇 讀男拔巧叻叻豬啦 仲要咩法律博士 頒個獎畀你好唔好

佢係YOUTUBE咁多SUB
唔係講笑
係親共派力推既新人

未來好多年係香港的話都會見到佢

唔意外 共慘黨最鍾意用啲咁嘅人

佢應該會上到
上面似力捧緊佢

再送更多子彈比阿聰我係藍屍親共派就寧願低調啦

上唔到連登神主位

傻閪 又想柒出國際

李who？

派警犬夾佢返來

政治show 味重到

唔爭在當眾表演撕BNO

新民黨沙田票源

成個公民力量比人連根拔起，直接滅黨

西門梓

想舉報返佢
佢犯左咩事 大家都明 常識諗下都知啦

控告黨員，有常識都知會點

小丑一隻，鑒定完畢！

西門梓老婆好似係唔知英國定美國人

躝啦

閪門敬真係閪門敬 柒頭皮一件

制裁名單又多一人

佢係咪想幫羅冠聰留喺美國?

政治罪行冇得引渡

當然作條衰11比佢都得嘅

走撚咗喇白痴李閪敬

選舉近了

李: 我要舉報羅冠聰!在國安法生效後，7 月 1 日以視像方式參與美國聽證會, 佢歐結外國勢力~!!

阿蛇: 咁佢個人呢?

李:佢身處外地, 未知確實位置

阿蛇:

出戰狼啦

香港文革第一炮，由自由黨李梓敬發出！繼續啦！愈多舉報愈好！大把人樂於見到！

屌小丑

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

國安：你唔舉報我都唔知添，多謝提醒多謝提醒

女朋友收聲啦講咁多

美帝needs to hear about this

38條啦

哈哈咁都上到位咩
要學689打大老虎
要中央睇得起你嘅
捉有錢果班錯目標

係我唔忍，派我地強大嘅警隊去美國捉佢

支持李梓敬
黨快啲派人去美國拉人

希望佢帶克警到外國捉拿他
為我國增光

支持
攻打美國

想點
位唔是咁上的

公帑旅行

工聯會邊個出可以拎到一席？
閪門 假博士 陳克勤 以為依三席

閪門梓敬永遠做十線角色得閒衝下出黎又做唔到咩實事
淨係得閒搞下d歌仲老過我老母嘅音樂會
唔知佢屌過幾多鑊陳穎欣呢

ON9仔，支那一直唔想俾人感覺國安法係政治打壓，
你一方面咁樣文革式舉報，
咁同俾子彈同證據國際去制裁支那有乜分別？

閪門敬算吧啦